我想罷工 但啱啱轉工請唔到假 請發起不合作運動 阻住我地返工

咁我就有藉口遲返工 甚至請假
最好似東鐵綫果日咁 壞車 新東攤瘓

推

Me 2
剛轉工
佢唔俾我過probation
吹佢唔脹

我5號第一日返工加簽約😭

[8月5日]請想被罷工既同志加入不合作運動